牙常有冇諗住同魔樂c jam哥

一個彈得 一個唱得
5能使全民造星la

邊能個再黑小妍我同班龍友手足唔會原諒佢

粉紅霞b

你塊牛肺肯定冇

你屎忽就牛肺

牛肺霞b

你連牛肺都冇得屌

Miss 潘係牛肺